覺唔覺得為左溝女去練大隻既人好on9?

心諗 你本身廢既話就算你練到Jeff seid咁都唔會有女鍾意架啦
你估你個六舊腹肌會將你由毒撚變男神咩
再講香港女仔根本唔會鍾意大隻佬
而家行文青路線先有市場
所以大家唔好再浪費時間入gym room啦
留返gym room比班大隻異形啦

利申 冇女排骨毒撚

你女神比大隻毒撚溝走左？

通常gay先會練到咁大隻

今次buy你
而加啲女係中意白白淨淨文青仔

人地180cm高
大唔大隻唔知

訪問左身邊女性
十個有七個都鍾意韓仔樣

做運動強身健體都唔得？

睇標題啦盲撚

唔打得都睇得

一除衫就係隱約見到骨
好核突

有肚腩咪見唔到骨囉

好撚憎d人成日大隻前大隻後
煩過閪
廋好睇好多

瘦仔只要夠高既話係香港都好有市場
利申：me 170

Ching 原來高我5cm, 算幾高

我得155

有咩後生女唔鐘意同大隻仔搞野，你仲等？

大隻都睇下自己個死樣先

上到床 見住自己大隻都high 啲

成班排骨係到打飛機 大隻d身體都健康d
夏天著件tee 個袖兩隻雞翼fingfing下

覺
所以千祈唔好去做gym
Gymroom已經好撚逼

男友溝到我之後由幾舊腹肌變左一舊野，最近連老鼠仔都變埋做bye bye肉

大隻關健康撚事

為溝女而練唔會堅持到，真係操得好個批純粹滿足自己

大隻唔係主要因素， 但去到扑野就明，D女會high好多，個情況同你鍾意廋底大波無分別

因為男人太大波着衫唔好睇

年年都有18歲囡出現, 根本唔洗擔心無囡。

今年無囡可能下年有呢, 時代係咁變, 女神可能變老婆(如果你想幫手埋單 )

時代變遷圖(鳳姐>>>援交>>>PTGF>>>???)

反而操好個身體, 玩到60都有心有力

覺唔覺得為左打機去學電腦既人好on9?

媾死女

大隻搵女搵sp都易好撚多
樓主青頭

你得155不如死左佢算

係

青頭仔未扑過野

我諗溝唔溝到女 同大唔大隻 冇直接關係
同埋去做gym 睇唔出有幾撚健康
利申 有女 有做開運動 瘦撚

我玩gym純粹想健康，但次次裝蒸留水都畀班女色狼就黎摸身摸勢。有個仲乘機掃我粒黑提🤦🏻‍♂️

送水咁辛苦收工仲有精力做gym
佩服

少少肌，囡囡：
多肌，囡囡： 死肥仔

利申：以前多肌

咁後生就有妄想症

樓主個個post 都係覺唔覺po

就算鍾意文青type,都唔代表鍾意瘦猛猛,最多係唔會好大隻,但有肌肉一定好過骨

覺唔覺得我好高質？

魯蛇都要attention seeking

你估我想咩 你老母鐘意我大大隻好攬啊

你樣都無 唔操點溝人

講到操左=有女

依家興小鮮肉

收皮啦 多肥咋 唔乾身 肥腫難分又當自己大隻

小朋友未發育好正常